【聖誕行動頂置】星火封一賠十 ‧ 聖誕攬炒 【行動升級 一連兩日】

【聖誕行動頂置】星火封一賠十 ‧ 聖誕攬炒 【行動升級 一連兩日】
佢夠膽封星火7000萬 , 我地聖誕要佢嘔番7億出黎 !!

行動升級為一連兩日活動

長話短說 其他可以睇番之前幾個POST
【頂置】 星火封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas
聖誕三部曲行動

Telegram post :

Facebook Post :

Instagram post :

#2為商場行動攻略

Push

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

推

行動POST

push la

聖誕去行街啦喂

Pushhhh